let questions = [
    {
        "question": "Welches HTML-Element wird verwendet, um eine Überschrift erster Ordnung zu erstellen?",
        "answer_1": "<header>",
        "answer_2": "<h1>",
        "answer_3": "<heading>",
        "answer_4": "<title>",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welches Attribut wird verwendet, um einen Link zu einem externen Stylesheet herzustellen?",
        "answer_1": "src",
        "answer_2": "style",
        "answer_3": "link",
        "answer_4": "href",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Welches HTML-Element wird für ungeordnete Listen verwendet?",
        "answer_1": "<ol>",
        "answer_2": "<li>",
        "answer_3": "<ul>",
        "answer_4": "<list>",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welche CSS-Eigenschaft wird verwendet, um den Abstand zwischen Elementen zu definieren?",
        "answer_1": "spacing",
        "answer_2": "margin",
        "answer_3": "padding",
        "answer_4": "border",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Wie wählt man in CSS alle Elemente mit der Klasse \"highlight\" aus?",
        "answer_1": "#highlight",
        "answer_2": "highlight",
        "answer_3": ".highlight",
        "answer_4": "*highlight",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welche CSS-Eigenschaft wird verwendet, um die Schriftgröße zu ändern?",
        "answer_1": "text-size",
        "answer_2": "font-size",
        "answer_3": "size",
        "answer_4": "text-style",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welche Methode wird verwendet, um ein Element im DOM zu selektieren?",
        "answer_1": "selectElement()",
        "answer_2": "findElement()",
        "answer_3": "getElementById()",
        "answer_4": "getElementByName()",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welches Schlüsselwort wird in modernem JavaScript empfohlen, um eine Variable mit Block-Scope zu deklarieren?",
        "answer_1": "var",
        "answer_2": "const",
        "answer_3": "let",
        "answer_4": "block",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welche Methode wird verwendet, um ein Element an das Ende eines Arrays hinzuzufügen?",
        "answer_1": "append()",
        "answer_2": "add()",
        "answer_3": "push()",
        "answer_4": "insert()",
        "right_answer": 3
    },
    {
      "question": "Welche Methode wird verwendet, um die Anzahl der Elemente in einem Array zu ermitteln?",
      "answer_1": "size()",
      "answer_2": "count()",
      "answer_3": "length()",
      "answer_4": "length",
      "right_answer": 4
  }  
]